覺唔覺牧丹樓早餐隻炒蛋牛包好高質???

用炒蛋真係冇得彈
唔怪得成日朝早落雨

邊個負皮 炒蛋有咩唔好

仲加咗d沙津醬
好好味呀

好撚難食喎

唔係啩 齋食炒蛋坐底都95分啦

幾好味都好，有蛋殼口感真係好差

(利申食過3次，係3次都有蛋殼，彩園，天平，花都廣場分店）

條友識唔識打蛋

垃圾，又鞋，又凍，又有蛋殼

我食嗰陣熱辣辣oh yeah